有冇人等小巴試過咁？

係我屋企樓下個站等紅van，次次有車黎，個司機都一定同我揮手打招呼，咁我咪笑笑口同佢揮番手囉，禮貌黎既，點知佢老尾次撚次都就咁就開走，姐係點？唔係同我揮緊手？定我應該做其他動作黎接應先岩？

下世小心D

拎張八達通出黎比佢望

真係有效？

意思叫你等下一架啊

真心笑左出黎

司機表示：唔好岸鳩啦繁忙時間唔去總站等，898傻閪

唔明有咩好笑，真人真事

架架都咁

總站好撚遠

有陣時見到分站上唔到車果啲人好慘
小巴上到真係睇運氣
巴士又要下層企到左搖右擺

佢同你揮手
意思係架車冇位呀

係咩，唔係多數有個 滿 既牌咩？

叫你自己睇路，最好死開啲

搭個車都要比人厭

因為後先搭綠van, 見到有個司機揮手
而又係直行直過, 冇諗過俾佢上車